{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ubseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웁스 호텔"
    },
    "text": "釜山市立美術館と京城大学に近いので、ウェブスホテルへの行き方は電車を利用するのが便利です。 金海国際空港からウェブスホテルまでは約19kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までで、全客室には机と様々なアメニティが提供されます。 無料Wi-Fiと無料専用駐車場も利用可能で、宿からBEXCOまでは2.4km、広安里海水浴場までは1.9kmの距離です。 釜山映画の殿堂と新世界センタムシティも宿の周辺に位置しており、観光客にとって非常に便利な宿です。 レセプションのスタッフは英語と韓国語を話すことができます。 ウェッブズホテルでは最適な位置と便利な設備を備えて快適な旅行を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェブスホテルへの最も便利な交通手段は何ですか？",
            "answer": "ウェブスホテルへの最も便利な交通手段は電車を利用することです。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウェブスホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウェブスホテルの全客室には机と様々なアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ウェブスホテルでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ウェブスホテルには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルからBEXCOまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "ウェブスホテルからBEXCOまでの距離は2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルから広安里海水浴場までの距離は何kmですか？",
            "answer": "ウェブスホテルから広安里海水浴場までの距離は1.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウェブスホテルの周辺には釜山映画の殿堂と新世界センタムシティがあります。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルのスタッフはどの言語を話すことができますか？",
            "answer": "ウェブスホテルのスタッフは英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ウェブスホテルは快適な旅行を楽しむためにどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウェブスホテルは最適な位置と便利な設備を備えており、快適な旅行を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 446
    }
}